(台測)美國恐怖故事 第1-2季

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事發生在2011年的哈蒙一家－精神科醫師班（迪倫·麥狄蒙）、妻子薇薇安（康妮·布里登）以及他們十七歲的女兒紫羅蘭（泰莎·法蜜嘉），係因班在薇薇安流產休養期間，和自己的學生發生婚外情曝光，為了拯救破碎婚姻，一家遠從波士頓搬至洛杉磯，開始新生活。 哈蒙一家入住這棟以當地極低價格買下的豪宅後，結識了其鄰居亦為該豪宅前屋主的蘭登一家－婦人康絲坦絲（潔西卡·蘭芝）和她的兩個孩子－泰特（伊凡·彼得斯）和亞蒂（潔咪·布魯爾）；以及毀容怪人賴瑞·哈維（丹尼斯·歐海爾）。 期間，班和薇薇安不斷試圖修復他們之間的關係，而有著輕微抑鬱症的女兒小紫，在泰特身上找到了能夠讓她倚靠的溫暖臂膀。 不久後，他們發現蘭登一家和賴瑞經常打擾一家子的生活，房子似乎也隱約著透露著某種訊息 ，最後，哈蒙一家發現，原來數十年來的屋主、房客們從來沒離開過...

2.此為美國恐怖故事播出之第二季，總篇名《瘋人院》，以「理智」為主軸。
故事發生在美國的60年代，1964年。講述新英格蘭區的一間療養院「荊棘崖 Briarcliff」裡所發生的光怪陸離的事件。荊棘崖裡只有三種人－醫療人員（醫生和護士）、神職人員（神父與修女）以及精神病患（罪犯）。偌大的療養院運作由嚴峻冷酷的修女茱德（潔西卡·蘭芝）和她的門生瑪莉·尤妮絲（莉莉·拉貝），以及療養院創始人，亦為主教的提摩西·霍華德（喬瑟夫·范恩斯）共同負責。而在院內治癒患者的醫生包括－精神科醫生．奧利佛·崔德森（沙查·昆圖）和殘暴的科學家兼主治醫生亞瑟·亞登（詹姆斯·克倫威爾）。眾多病患中，亦不乏宣稱入院是遭到冤枉的，包含女同性戀記者拉娜·溫特絲（莎拉·保羅森）、遭指控為連續殺人兇手的基特·沃克（伊凡·彼得斯）、性成癮症花痴雪莉（克蘿伊·塞凡妮）以及涉嫌殺害繼父母的少女兇手葛蕾絲·伯特蘭（麗茲·布羅歇蕾）。入住「荊棘崖」的患者們經常能感受到超自然現象和科學的影響，其中包括惡魔附身和外星人劫持人類等事件。

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野